[鼎爺粵菜] 阿爺廚房II (2)

延續美味

食海參

鯇魚腩真係正

兩款參 仲有蟹

平時金針雲耳蒸雞， 蒸魚腩都咁正

刀工

豆腐絲yoyo

切豆腐絲

癡線

黐線
切豆腐

豆腐絲係痴線架

個羹好多料

豆腐都切絲,仲要唔係硬個隻,真係好痴線

好豬味呀

痴撚線㗎

出面點會咁整丫
食粟米魚肚 西湖牛肉羹啦

反客為主

個羹正呀

久違既育嬰甜品

阿譚真係煩到仆街

出面d粵菜酒樓會唔會想打鼎爺

鼎爺d戲都好浮誇

焗西

俾家庭用

就算要食， 佢用咁既料都好貴
又雞又蟹又海參

鼎爺嬲豬

阿譚d野真係好重口味

好似好好食

鼎爺為啊譚食奶

到阿譚煮鼎爺做助手

阿譚

豬肚包雞

呢個癲呀 好似只係喺嗰啲誇張電視劇入面出現嗰啲餸

俾我做鼎爺個仔一定成世痴住佢

好似睇緊味吉陽一,成日將d意想唔到既野放埋一齊,有創意又好好食咁樣

仲有思琦妹食

留名

想要食譜又唔想down佢個癈app可以點？

買實體書

買左

但係我去書局立過眼好似冇呢輯啲餸，即係都要down佢個廢app

晚晚都總有d 位俾佢show 刀工

又做

咁大條都話細？

休漁期，大嘅都被人買晒

但係都好大條啦喎 成個鐵鑊咁大

笑左

正

煎得好靚

終於識煎

好正咁

雞湯浸only

雞湯浸

條魚真係煎得好靚

豬肚包

好勁

痴線

咁樣拆雞 我比80算

勁過gordon幫隻雞分屍

功夫雞料理

80抵比

解雞術

比錢食肯定過500

係

哇

正撚到....

肯定唔得

鼎爺d燉湯款款都好正

整穿左隻雞, 又要買過隻

咪話等四個鐘啦

整親都係富貴菜，又雞又鮑魚又花膠

其實之後會入豬肚，小小穿唔緊要卦

我老母都睇到嘩嘩聲

痴撚線 呢啲技巧野

Send比Gordon comment下

個湯應該正撚到

好誇張,好似D宮廷菜咁

呢味真係好癲，畀錢都食唔到

淨係料都唔止

鼎爺自己間私房菜分分鐘都唔會整

其實包住d料，同唔包就咁掉哂入去燉，係咪咁有分別？

咁考功夫，至少2000

四個鐘wo, 未計起骨

包左d味味焗返係入面 唔包d味咪散左出後

準備星期日學佢煮番幾味

佢燉湯下下d料都填到滿哂，倒埋d湯有無兩三碗

但碗湯分得比好少人飲
可能每位計收300蚊

成日型住d湯0係面不停滾，咩味都撈均哂

想做鼎爺個孫

一定好濃郁

我都咁諗，燉四個鐘乜都融合到

係好好食但多油

唔包d味會走

睇完佢，覺得肥媽好流

唔明，走咪又係走落d湯度？

雖然流 但普通家庭主婦夠用啦 鼎爺哥啲要煮幾耐

肥媽你可以跟住做,真係啱師奶睇,
鼎爺就係大師傅表演,好多時只可係欣賞

會食湯渣 用豬肚包住雞 啲肉唔會散掛

直接用湯淥4個鐘
咁咪變湯渣lor
d花膠溶晒啦
而家d湯料食得番

gordon幫鼎爺含撚都未夠班啦

頭先一路睇一路流口水
依家要食個m記醫下肚
好想試個燉湯

西餐 vs 廣東菜

向來都唔食西餐

唔係唔好食
但講煮法刁鑽同複雜無得同廣東菜比

仲有西餐唔cum食 食得多真係見到就驚 依家見到啲西式少少既野就想嘔

花蟹雞油陳村粉，好肥美

正到痴線

喝一喝 成個彈起

好想食

京蒽燒雞

整燒雞係為左賣廣告

晚晚都要睇

電視購物節目

佢個焗爐咩名堂,用火燒既

隻雞

好好J

因為煤氣公司為贊助商，必須使用該公司旗下品牌爐具

隻雞正撚到

乜野都好味好味好味

因為真係好好味

譚育嬰屙唔到屎要食牛蒡

隻雞就算唔燜都應該好好食,卜卜脆

治便秘法，巴絲必食

密集恐懼症

蓮蓬

癡線，要逐粒蓮子去皮挑芯

好撚多功夫

食療湯水

客氣D好D

聽晚

起手就拿把菜刀劈埋去

星期一呀

佢整d餸真係好鬼複雜
一般師奶係屋企點會咁樣整

個蓮子同隔離桃花個瓶身
屌 密集恐懼症

多謝你呀鼎爺
唔好客氣
都係客氣d好d

其實真係有冇第二款結尾？

咁廣東菜暫時都係要明火先整得好嘅

純粹睇表演,師奶都係肥媽好D

星期六日有時間可以整架

唔應該叫濃味譚應該叫客氣譚

trademark黎

同哈姆太郎差唔多

隻雞好正

星期日晚十點半都有喎

你俾錢喎

果款焗爐，其實係外掛於煮食爐頭嘅烤箱，以乾電驅動烤叉旋轉

有無睇到咩牌子? 明火好似唔錯。

我剩係見到angelXXXXX 其他睇唔到。

特別版

我鍾意睇依家老青交流

鼎爺一下子點出個問題個下 好撚pro

紅肉火龍果

譚育瑛真係好煩

人地落手煮佢0係隔離係咁嘈嘈嘈，彈呢樣彈果樣

haha 阿爺好正

好正

講真我淨係想睇鼎爺囉

有d crossover都ok ge

麻婆豆腐

莊思明煮野妹下妹下咁

黃金蠔

講野好低b

好樣衰

有個五個拍住就覺得鼎爺係神級

嘉欣炒強

嘉欣

龔嘉欣

阿譚想陰人

呢個look好正

嘉欣正

茄蛋

好似不出嬲靚開

D蛋老左D

黃埔站外食黃埔蛋

公雞欣好正

唔影個鑊影隻碟做乜

姐手姐腳

客氣啲好啲

屈人加糖

鼎爺真係好撚勁

大扒街煮嘢

大仆街

而家成日型住陳庭佳有鳩

陳庭欣

已經不能直視佢頭以下

用呢d火黎燒

煤氣燒烤賣點之一

鼎爺變左BBQ

銀鱈魚

鼎爺同陳庭欣係咪有路

好似做過愛

鼎爺刀味

toby夾埋比頂爺

陳庭佳梗係有鳩啦
拔萃架麻

互射一次

啲人個反應

消滯菜湯

件紅格仔衫隔住電視都覺臭

點解菠菜會配豆腐？會唔會結石啩？

唔洗切好靚 但雙飛？

燒腩仔

整燒腩仔

係囉 記得醫生同毒果都話唔好😮

大家最愛嘅燒腩仔

但佢啊媽個醫生

8-10個鐘 佢地點拍

個醫生話菠菜牛肉湯je 唔加豆腐咪得

用另一塊預先醃好嘅拍

前一日整定另外一舊掛

呢度又話唔係喎

頂 脆到

好肥美

睇到肚餓

Cls

要跪就跪

菠菜豆腐湯？咩料呀⋯⋯⋯

佢地兩個日日都係呢套衫

燒肉

真係睇到流口水, 舊燒腩

雲鼎

外境係唔係全部同一日出
成日同一件衫
尤其是阿譚

一次過拍外景，然後按類型模組（Module）剪接

牛肉薯餅！
超正

好想試下豬油撈飯係咪真係咁好味

有無人一開始嚴重睇唔起鼎爺
點知原來咁勁，好想去幫襯佢間私房菜

一開始心諗cctvb垃圾到搵個唔撚關事嘅做烹飪節目

史上集體炒車最嚴重的案件

唔係白粉就得啦

係 邊諗到佢唔聲唔聲識整咁多

煮牛肉料理

牛肉粒

金錢腱

切得好靚

又屈刀功

佢頭先係咪講 食撚左呀

痴線地正

黑椒牛冧肉

直視暴之根源，別為義人傷悲

滷水

油得濟

特色黎

屌你灑到成枱都係

成個檯面都係啲糖鹽

好瀟灑

d糖同鹽

笑死

salt ding

屌

好想日日食佢煮既野

喺屋企咁灑法比老母屌到飛起都似
係咪有幕後得罪咗佢特登玩嘢

薯餅+牛肉 🥔🍖

阿譚一集要講幾多次先糖後粉

有 D似 IKEA 食果種

咁多油

可以加生粉做汁

聽到補西既食材

又燉湯

今集冇客氣啲好啲

變左客咩氣

譚玉英真係好撚煩

預準開餐

提鮮南乳

南乳雞翼

痴線架

如果 K記 M記出就

最鐘意0係隔籬指指點點

想多了

好靚

飲la

搞乜春雞翼都炸唔熟

好餓

賀年BGM

之後要煎嘛

煎完都未熟

贊助商X棧環節

又落生果

幽默大師

啲料好full 出到黎得幾碗

到底啲蜜瓜有咩用

甜d?

雞翼好正

喺台灣食過
係好撚好味
記住係少少豬油+少少豉油

茶葉料理

龍井蝦仁 ☕️🦐

表白

龍井蝦仁

又要動用煤氣爐頭上架設焗爐

鼎爺今輯整咗好多款雞,全部都好正

隻雞未整都知好hi穩陣

吸引到我老母想買個爐

直接放上去燒ge

個爐好正，又唔大。

我都想買，邊度有

炸子雞+沖一壺龍井
會唔會正過龍井雞

係囉咩爐來 可以燒雞翼

白鮑變啡鮑

日日拎嚟整煙燻溏心蛋

食完肯定一柱擎天

係焗爐殼

都話客氣啲好

嘩屌

flirt到

最後一集

最後一集喇。。。

最後一集喇

聽日最後一集喇

應該有排先有第三輯 鼎爺要去做大廚

自制?

其實都做咗好耐,終於完,今輯d菜色唔差得過上一輯,
但反應始終冇之前咁熱烈,可能真係冇咗新鮮感

又係時候回帶MC DING

今次抵煤氣贏
即刻出廣告

【優先訂購！鼎爺都用嘅「烤蒸寶」 】

集烤、蒸、烘功能於一身嘅Angelina 8 「烤蒸寶」係首創用明火烤焗嘅廚具，一向鍾情明火煮食嘅鼎爺都喺節目度率先使用！今晚(24/8) 佢又會大顯身手，用「烤蒸寶」嚟整茶燻雞，如果你都想跟鼎爺秘方下廚，就即上
登記，以早鳥優惠價$990 (原價: $1,980) 預購啦！

優惠期: 即日起至2017年10月31日

#早鳥優惠 #跟上鼎爺嘅潮流 #烤蒸焗瓣瓣掂 #阿爺廚房

最後一集LU

雲吞